第一次買股票就買中平保牛…………

7x分注入

84～80分注放

叻過好多連登仔

同意請正評

叻

樓主好醒

股神

少年股神 有神快拜

新手運亂買其實
冇咩觀念
依家持cash學緊基礎野

有無圖？

股神

中錢都唔追，心態幾勁

其實係佢愈升愈驚
覺得咁樣賺錢唔可理
如果唔係個個都發

上面張圖係遲啲，放時2318已跌到80/81